====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: En réfléchissant aux conséquences du réchauffement climatique , on est d ' abord amené à se pencher sur la spécificité du contexte , les relations territoriales infinies relatives à la montée probable du niveau des eaux , à l ' augmentation des périodes de sécheresse , à l ' intensification des précipitations ainsi qu ' à une probabilité accrue de phénomènes météorologiques extrêmes .
Entity Name (Type) :: En (LOC)


====== Text Level Features ======

Entity Name (Entity Type)
-------------------------
En (LOC)
Total entitiy counts: 1

